係自修室派乜撚野問題

係咁隊啲問卷嚟填真係好撚煩又好撚火滾，唔填係企係你隔離迫你填，唔填電話又講經，走啦仆街

太嬲打錯個標題
係問卷

屌柒佢囉

唔覺好有問題咩

乜都冇寫得問卷勁on9

今日都收到 又冇寫咩機構咩目的
竟然要人填資料 結果我填左假的
究竟係邊個派咖

r你上垃圾course